呼籲全港商場及屋苑物業管理、立按法團聯合向法庭申請禁制令或澄稱警例

1.若警方自稱有明確追補目標人物,必須清楚交待及顯示手令,否則無權進入
2.若警方自稱有懷疑目標人物,必須明確交待去向及管理人員陪同進入,否則無權進入
3.若警方自稱有人報警求助,必須清楚交待報警事件的內容及事發地點,以防有警謊問題,否則無權進入
4,若警方自稱有商戶報警求助,必須清楚交待報警事件的內容及商戶名稱,以防有警謊及認為阻住做生意既商戶藉報警驅趕人群,否則無權進入
請法律界巴打積極考慮可行性協助申請禁制令或澄稱警例,律政司可以申請禁制令,市民都可以個喎.